\beginsong{Padrenuestro de la calle}
\beginverse
Padre \[Dm]nuestro que estás en la \[A]tierra,
desve\[Dm]lado por nuestros des\[A]velos,
\lrep hoy tu \[F]nombre nos sabe a jus\[C]ticia,
nos sabe a espe\[B&]ranza \brk y a gloria tu \[A]Reino. \rrep
\endverse
\beginverse
Padre ^nuestro que estás en la ^calle,
entre el ^tráfico, el ruido y los ^nervios,
\lrep que se ^cumpla, Señor, tu pa^labra,
lo mismo en la ^tierra \brk que arriba en el ^cielo. \rrep
\endverse
\beginchorus
\[F]Padre \[C]nuestro, \[B&]Padre \[F]nuestro,
\[B&]no eres un Dios que se \[F]queda,
\[B&]alegre\[C]mente en su \[Dm]cielo.
Tú a\[B&]lientas \[A]a los que \[Dm]luchan
para que \[B&]llegue tu \[C]Rei\[F]no.
\endchorus
\beginverse
Padre ^nuestro que sudas a di^ario,
en la ^piel del que arranca el sus^tento,
\lrep que a nin^guno nos falte el tra^bajo,
que el pan es más ^pan \brk cuando ha habido es^fuerzo. \rrep
\endverse
\beginverse
Padre ^nuestro que no guardas ^nunca
contra ^nadie venganza o des^precio,
\lrep que te ol^vidas de ofensas y a^gravios
y pides que ^todos también perdo^nemos.\rrep
\endverse % TODO arreglar
\endsong
